民陣請入，星期日改做”集會”得唔得，係咪好過”遊行”？

第一，上次行完，如果今次遊行唔夠上次多人會否有反效果？ 就算有上次咁多人，又係咪有好大作用先？

第二，集會就算冇上次多人，都唔會有比較，而且集會塞埋一齊個感覺都會好多好多人。如果有一百萬人，合法集會既效果更加唔洗講

btw, 希望你地唔好籌款，唔好俾位人入。如果今次唔夠多人，效果又冇用，好驚會分裂得仲勁過之前

結論：6/16見，點都要多人過上次

唔行既話堅尼地城去到柴灣先勉強塞得入100萬